羅范椒芬問大家仲想點L樣

羅范椒芬稱政府已作妥協 暫緩等同撤回 反問還想怎樣

-

亲爱的罗太：

你還記得嗎？2006年1月，接連有兩名現職教師跳樓自殺身亡，輿論普遍認為教改推行過急，使教師承受很大壓力。然而，羅范椒芬卻對傳媒說：「根本上教改有很多學校推行，如果是（與教改有關），為何只有這兩名教師（自殺）呢？」

你而家又來料？

你係咪想d o靚仔跳多幾件先先開心？

你知咩叫涼薄？

我地日L日叫口號上街，我地想點你真係想知你已經知道左。

本來仲諗緊7月7號係咪仲要行，而家唔使諗啦。

真係多L謝 多得你唔少。

前教師、現P牌連登仔謹啟

佢出嚟講埋啲廢話串我地
真係嬲上加嬲

本來都keep住慶，佢出埋黎大合唱我完全接受唔到。

我唔知呢度有幾多教書miss 阿sir經歷過當年佢既撲街教改，如果有經歷過，相信應該對佢能力同措守有深厚了解。